大家覺得福士D車O唔OK?

整車貴唔貴
係咪始終日本大路既好D?
因為想渣架大少少既車

福屎=audi閹割版

呢度問咩牌子好
歐洲就整死你
日本就行貨乜都剦
電車就係輪椅
總之無架好

自己覺得相對地抵用
但錦龍接咗手就好無意欲
自己連廠都無返了

係，係呢度問永遠買唔到車

平平地有歐洲車算ok

AUDI = 換殼VW

公廁車

睇彩數，我揸左七萬都未有事

預左要整波箱囉 冇乜野嘅

錯
係Audi A1~A3 = 換皮福屎 掛羊頭賣狗肉

只有AE110可以揸

你有真係識整的車房做backup 先好揸VW

識整嘅係冇問題
唔識整果d拆咗裝唔返就GG

咁大鑊?

DSG好睇司機識唔識揸

想買TSI SPORT

你上YouTube 睇下dsg 駕駛方法睇吓自己接唔接受到先

周街福士，唔ok 都唔會咁多人揸啦

VW = 垃圾。完！！

什麼車好

認真。成日見到路邊跪低都係vw

AE110囉

但電話又唔見佢哋用Nokia 3210woo

其實想點渣咪點渣 壞左咪整囉 搞到渣架自動波都咁柒煩

唔好同我講原理同棍波一樣果d 只係覺得咁就住渣真係好無癮
重點係 真係無人敢講跟住果d駕駛方法係咪肯定唔會壞波腦先

部腳車乾7揸到15萬仲好精神

買vw咪好底？V w=audi